María López , překladatelka
Já , naopak , nesnašim lidi , kteří pořád dávají pozor na jídlo apočitájí kalorie .
Samozřejmě , musíme se stárat o zdraví , ale jídlo není jenom základní potřeba , ale i radost .
Výživa je část kultury a tradice , často i výmluva abychom se setkáli s rodinou a kamarády .
Ráda jím a zkuším nová jídla , včetně exotické nebo experimentální .
